笑咩啊，你地先係焦土派啊

成日話人焦土on9，
你睇下今日發生咩事，睇下香港人嘅反應，
返到黎連登依到，竟然都係一鳩樣，
又話要移民又點點點（但係講左十幾年都做唔到）

講到尾，係香港人自己放棄香港，連反抗嘅心態都冇埋，大開中門任人屌都唔理，咁樣唔係焦土係咩？口頭就想維持現狀，但實際上眼見根本就每況愈下都唔多點理。

你仲好意思話人焦土on9，香港搞到今日咁你地都有責任架，屌你

可以點理？

得果一百幾十人勇武。

另外有幾萬人同你講咪阻住佢返工。

成王敗寇依個道理我明

問題係香港人自己唔做野，等人打救仲好意思恥笑人地？

冇人講要純勇武先得，
有好多溫和手段都要同時做，
無奈香港人連少少武力都接受唔到

可以點做？

大部份都係愚民。同埋可以被少少錢收買既人。

只可以怪呢個真係共業黎。

你睇拉丁美、東南亞國家一樣。無得搞。

旺角義士判刑大把人落井下石
點解要為咗班賤民犠牲自己？

Exactly what I think
仲有一渣仆街陷家剷恥笑義士
仲可以點？
宜家焦唔焦土已經唔係我地控制到

利字當頭。

班人覺得有樓供、有工返、有股炒先最緊要

港豬覺得依家香港好好 唔好阻住佢返工
都唔知邊個先係焦土

怪只怪班人算錯晒，估唔到支那可以使橫手唔畀你參選，就算贏左都拉你落台。

如果有幾條友仲坐到議員既位，都吸到一班人西瓜買大邊去撐。

而家乜七都無，班人自然好現實咁冷待。

都唔可以怪人，政治始終都好現實

所以難怪有人真心想香港死一次
不過以香港人移民心態嘅性格，真係可以放棄香港一走了之

有路梗係走啦。

唔好話勇武啦 睇下立法會咩景況
就算俾你普選特首又點
結果咪又係一樣
蛇齋餅傻 掌心雷
另外就得返班無腦黃絲
佔極大部份
宣傳 propaganda做好少少就洗哂腦
睇下毒果就當自己係智者 含真俊華
實則政治知識係0

奴性社會係唔應該有民主
有能之士更加唔值得為家畜去犧牲

最怕係絕大部分都冇咁嘅能力
叫足十幾年移民都係得個講字

我真心覺得香港人唔值得有民主
亦都唔適合有民主
佢地都唔在乎嘅

咁無問題。

人需要一個希望。

同d人買六合彩一樣。

我去加入dab第二梯隊
去當差好過啦

香港呢個地方
根本大家只求歹活
想自由嘅係少數

所以我覺得目前本土/港獨派要做嘅
係俾個希望/願境香港人
反正香港人真係好好呃，利用佢地有咩所謂
反正佢地都唔在乎

123

唔理了，等攬炒，等睇港豬遭報應

有d嬲起上黎真係咁諗

你咁叻咪帶傾羅 我食花生坐享其成

你成個腦都係叫雞同埋錢咋嘛

到時連職位都俾支那人拎曬，
做低下階層嘅工種，睇你仲覺唔覺得 IS OK

D人咁閪，不了

食花生仲以為好威威咁

咪係搞咁撚多

你調轉左
係香港人自己唔知道自己有幾樣衰幾懦弱

反而係接受左社會現實嘅人，先知道有幾on9，會去屌佢地

（認真、理性討論）

咁不如討論下唔想放棄既人可以點做？

本土派政黨成日有內鬥新聞，本民前潛水，熱血又成日有分化內鬥新聞，民族黨由宣傳意念做起（暫時最buy佢）

當然從來政治唔應該依賴一個政黨/某個人，但係蛇冇頭而不行，仲有義士被捕後既支援，錢、律師、家人支援，依家暫時未見。

最後本土派最大敵人：港豬，支那移民，左膠。 共產黨唔駛出手都可以用以上3個勢力打殘本土派。

果班離地中產當香港係水泡
本身都唔會對佢地有咩期望

所以咪話香港人先係真正嘅焦土派囉，俾人蝦到迫埋牆角都唔識反抗
仲指責人地唔面對現實
到底係邊個逃避現實，成日想去移民啊

呢樣真, 平時英文都唔識多隻, 唔知出面既世界點, 示威者激少少就唔LIKE 切割

特別班搵到少少既有錢人, 真係以為香港人好打得, 以為支那真係寧捨優待佢地

一係就賴高深, 叫香港人面對現實, 而實際上講果個連"現實"係咩點樣都分分鐘唔知

內鬥果班咪係熱狗同青城派
義士支援已經有兩支大旗做緊, 不過大眾唔多識

既然熱血本民青內鬥，而有另外兩支大旗做緊支援工作，咁點解口口

邊兩支?介紹下?

btw香港真係唔夠中共玩，好憎中共又點，真係做唔到d咩野。

食有毒食物，有樓俾人強拆，仔女跳樓，有毒空氣，醫療失誤，成世流流長，咁大命避得哂先講

咁點解唔增加多d宣傳比多d人知，之前西環個次遊行我係fb見到月光抗爭， 隔一排又話月光有鬼又信唔過。

如果呢2個支援組織要課金先可以提供支援服務，而最後得到既金額極少，咁就可以講句：為香港抗爭，不了

我一直認為支那人搞戰爭最叻就係：先內鬥，後捉鬼論，到最後輸比外人

估唔到依家香港都係咁

次次都話有鬼，次次都變內鬥，
好難搵到次唔係演變成咁，
個人一早冷卻晒。

華人劣根性？

成撚日講, 樣樣野都要時間一級一級上架啦
邊個唔知一步登天最好?
最少佢地用雙手雙腳去行, 對比出面班又認輸但又成撚日望明君打救又恕無人救佢地既"香港人" 而言, 到底呢班人有咩咁高尚?

老實講, 唔覺香港人有面對現實過, 個個都係祈求上天打救心態. 好多人都唔明共黨思維係咩/有幾大傷害性

點知?
可能真係有鬼，因為中共最叻玩呢d。
亦有可能因為少少意見唔同就反晒面，
一反就要全反。

已經唔清楚啦

唔多D 宣傳因為要避過港共打壓, 所以基本上係跟開本土野先會知
月光唔係有鬼, 而係有幾個人柒左
宜家多左個 星火支援
可以觀望下

講就一級一級上，
但衝得太快又係鬼，今天我又叫港豬，
邊有可能全世界都同一級?
唔同級掛住互屌，屌屌下已經唔見左個目標。

本土派各有各做先啦
到依個時候，仲掛住內耗咪由佢地
香港仲有幾多時間俾佢地私怨？

我覺得，要解決目前香港人佢地政治冷感嘅問題，唔一定純粹靠屌或者一味感化，用民主自由黎做理念，一來太深佢地唔明，二來佢地聽得多或者會反感。
反而第一步要令佢地搵返對香港嘅歸屬感先，激發佢地對香港嘅類民族/國族意識，知到自己係「香港人」，會認同香港人身份先。
當有依個身份認同，咁再對佢地宣傳更多嘅本土理論會更容易。

我發現本土派之前嘅做法似乎跳過左建構香港人身份意識嘅步驟，當然泛民主派佢地自己似乎都冇點樣去做。要令香港人明白目前政治現況、原來香港人係一個共同體、香港嘅身份係準國家政體、香港嘅國際地位同價值遠比佢地想像嘅高，咁就要令佢地首先認同左自己係香港人先。

就多都係投降派啫